Đầu vào là file firmadyne log, lấy ra kết quả log syscall của các process rời rạc để kiểm tra mã đôc không
Lay danh sach cac process id va process name, loc theo tung process id va process name nay
phan tich moi quan he de dua ra thong ke chung cua cac process
ghep cac process duoc tao ra tu 1 tien trinh

tao kich ban de tu 1 tien trinh tao ra nhieu tien trinh con, chuong trinhf phan tich se co kha nang
ket noi lai cac tien trinh do

